【正視聽】九西候選人會在協調會議商討出線名單

1 九西目標議席係4席
2 但係出幾多，係咪民調棄保，其實未傾實，我哋宜家嘈無意思，等佢哋傾完先算
3 馮未開會前就咁快話會選的確唔理想，政治判斷有待改善，衰衝動衰on9
4 希望馮達浚做返負責任同聰明嘅決定

我覺得九西可以出5張名單

【2020立法會選舉】大家覺得民主派係地區直選應該出幾張名單？

保皇：九西搶3席
仲有中間派潘綽鴻
九西民主派係坐3望4

隔離post啲討論亂曬，開始互相攻擊

但係2016年都已經攞到4席啦喎

因爲2016保皇淨係出2張名單，自己睇啦

推

最理想係用呢兩個月努力提升知名度
反cup

其實九西可以話係對家讓賽
睇返就知，佢哋只係出咗蔣麗芸、鼠王芬兩隊
所以當年呢區拎4席係毫無懸念

有啲投佢嘅已經開始屌佢啦

呢個政治判斷係錯，因爲佢宜家已經俾人屌到飛起，唔會反cup到
我個人覺得，其實真心應該大方退選，唔好繼續吸炮火

希望佢醒目退選，呢個係最好方法

但其實九西唔止咁少本土票
首先教主嗰2萬票已經杯葛選初
只可以講老人基層票點都多過本土票

九西要4席，其實一定要靠民協深水埗基層票

就算5隊都唔好
因為就算棄都好 總有啲人會照投個棄選名單

個啲渣拿隨時係決勝負

6席取5席都講得出？

你係咪on9嫁？定係純粹想踢走前4？垃L圾

未有協議話違反真係屌錯喇

表態雖然不志+樣衰，但都信佢醒醒定定嘅...

最理想緊係直接4
九東都應該直接3
到時睇民調好容易出事

屌錯，但同時佢係呢個時候講，都冇乜政治智慧

配票配得衰
杯葛嘅本土/熱狗夠多嘅係可以
所以關鍵係配票

全香港豬豬畀丘品帶風向

今屆有中間路線界票
如果泛民配票配得柒未必成功

呢啲news係好容易gone viral

咁九東又可以出5隊?

坐3望4
今屆要4席其實唔易

因爲九東啲候選人on9

另一個post答咗你

睇上屆 棄選最多得3/4千 影響唔大既

唔滿意答案

九西會有影響
九東難啲

九東咁多年都係界死第3席有人同我講出多席唔影響

你唔係覺得上次熱狗人力陳生加埋可以令九東有三席嘛？

教主嗰兩萬票
邊撚個教主
私怨老人、政治能量全失，姓黃嗰個
過咗4年，多咗n咁多萬人追隨梁天琦我就信，今時今日仲有九西兩萬人聽件廢老支笛

熱狗人力陳生加埋有7萬幾票喎，1.5席

但加埋就係譚文豪死

唔係目標幾多就出幾多初選？
咁咪分薄哂啲票
點解唔全部初選？

區區唔同
九東係出5席，跟民調棄保
九西係未傾

唔理啦

有位入本土派

屌咗先啦

餓咗好耐

哩個真
理論上佢冇義務退選
但而家比人帶一帶風向就政治謀殺咗
已經冇意義

屌 唔係大家仲以為2年界死？
12年係界死 16係配票失敗呀

唉算
都唔知邊個講16年又係界死

omdb夠2萬幾票

呢個世界就係咁，百貨應百客

支持碧雲出選
出7棄3

又話配票
比少少就夠贏啦

配票配得啱就得啦

咁個關鍵就係配得啱而唔係出面幾多條飛
咁九西點解唔可以學九東先

係，而家仲要5席，而傳媒共識都係4席
屌你而家被反cup就話5席，何啟明尋日有無話5席啊屌？

咁又唔好混淆
馮係話民調棄保，唔影響4席呢個目標

其實連新東都有後備啦
唔參選點做後備?
我當然唔同意馮太衝動 但策略上一定要出

政治嚟講，重點唔係你自己係一個咩嘅人，係人地點接收你係一個咩人，所以公開場合，講嘢一定要好小心

而家人地捉到一個Point去爆你，你之後要力挽狂瀾唔係唔得，而係難過登天，之前Big雲講同一句嘢，全民怒屌。而家你又走去講同一句，人地係斷章取義，但畀到位人地入係大件事，要用多好多力去澄清。理論上馮真係冇錯，但係實際觀感上好差

做人冇PR都食得屎，做議員冇PR更加係要食兩舊屎，希望馮可以搞返好個PR，經一事蔡一智

Yukman果兩萬堅實支持者

九西好撚危險
議席多九東一席但係初選人數少過九東
計percentage本土票仲要少
想贏四席真係要出何啟明

push

乜撚嘢理論上無錯
講到明要協調決定，你就未協調就宣布參選，咁都唔叫錯？

如果官方公佈後佢先講就唔會比人屌啦

#66
//呢個要正返視聽，我睇晒全個live
丘品出個post係cut頭cut尾斷章取義

馮係quote戴耀庭答九西機制係先初選後民調棄保，未傾實出幾多飛，自己同團隊意願希望出，但會尊重機制，如果最後決定保四會退選同支持其他候選人。

張崑陽約十分鐘後回應馮，希望同馮一齊選一齊贏。//

九西機制係初選後再協調出幾多隊！再到最後用棄選機制！唔好比PR帶到風！

//呢個要正返視聽，我睇晒全個live
丘品出個post係cut頭cut尾斷章取義

馮係quote戴耀庭答九西機制係先初選後民調棄保，未傾實出幾多飛，自己同團隊意願希望出，但會尊重機制，如果最後決定保四會退選同支持其他候選人。

張崑陽約十分鐘後回應馮，希望同馮一齊選一齊贏。//

佢地咪話杯葛初選&join初選嘅人囉

其實從來都係自行配票先work,初選完分分鐘仲跌一兩席

勉強無幸福,肥仔溤咁早趷個頭出嚟太令人失望,理應棄選

傳媒共識wfc
九西候選人共識，冇話實出四席就係冇話實
你可以話佢想攞第五席不切實際
但事實到哩一刻佢冇違反任何初選承諾

其實唔係全部區都會入多一張名單保險用㗎咩?

九西一直都係四

公道說話 推

其實如果計民調決定尾席，N+1係可接受範圍，N+2變數就已經大增，而且棄保廢票數目更加難估算。

都話上屆4係因爲保皇黨淨係出2張名單
救命

上屆一開頭就話蔣名單民調話可以入兩個啦
最後咪兩張名單入兩個人囉

今屆保皇出3張啊

輸硬啦佢

容許最後計民調反cup
咁初選有乜意義

咁點解戴教授要容許民調存在響機制入面?
你同主辦講啦

九東點解傾好出5隊
胡譚應馬上退選?

九西係坐3望4
如果馮明白呢個道理應該先行告退
佢要知道自己初選結果係超過目標議席

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑

今年如果投票率高，隨時真係有五席，唔通有得贏多席都唔去馬咩

有冇諗過今年投票率高，新增選民人數，再加埋外國香港人返嚟呢啲因素？
到時人多，可以搶多席都唔要？

不嬲初選都有三個模式
其中一個就係初選再加最後民調反cup

九西 5:1
你真係當九西建制派狗屄

個post有內文， 係咪期望所有內文寫哂上標題？ 睇左咁多年蘋果兒生性病母感安慰都唔睇內文？

如果今次保皇又係出2張
民主出5張有咩問題 點都保4嘅

問題係今次保皇出3張

入閘做plan b又有問題？
攤開頭4 sunny最大可能被dq 依家又講出口一齊選一齊贏
做plan B咪一齊囉

你不如睇下今屆新增幾多選民先啦
仲有海外港人返嚟呀

唔好發夢喇
你以為對家唔會新增選民？
上年區議會就係好例子
你支持者增加嘅同時，對家情況一樣

九東係出5隊正式選舉 再民調揀3隊推薦 其餘2隊棄選播
九東機制係咁

佢哋增得無我哋多，以及今年會有海外港人返嚟
根本無人知今年黃絲會多幾多，點解唔可以九西出五條飛？